又一位手足（一家四口）獲得美國政治庇護

一家四口香港手足獲得美國庇護

mrfreedomusa@hotmail.com

從申請到批准，7個靚月搞掂。又一次破個人記錄。

冇人想知

因為拜登上場對難民特別鬆手

唔制裁不過靜靜地收人

可能仲好過侵
下下制裁完又搵香港出氣 越搞越衰咁

根本就係
最衰都係ted cruz
如果唔係已經有TPS
民主黨執政一定會派埋綠卡

連登仔含Ted 力都好撚煩

條友

其實而家走果批係咪中產？行到最前果批就走唔到

連登仔話邊個反TED就係民主黨左膠五毛

酒呀

的確係

拜登上場，最近審批快咗好多

派綠卡就未必

不過TPS其實嘥氣啦

TPS無論幾耐都好，都唔會變成綠卡

政治庇護的話，批咗之後一年就可以轉綠卡

勁好多

非也

我幫過嘅，乜人都有，前線其實佔大多數

中產反而好少，佢地鍾意去加拿大（左膠多）

民主黨有bill比TPS轉綠卡

查詢收費詳情，請email:
mrfreedomusa@hotmail.com

炸爆佢email ?

無諗住炸嘅
怕佢呃手足錢/資料姐

HKDC有幫緊手
搵佢地轉介好過

入到黎本身以為只係交咗申請
原來批埋

其實唔係china joe好人批得鬆
而係你交完form wip中......

剛好正常程序到你

條友擺明為自己私利先ban 去墨西哥唔好返美國啦

我覺得又唔洗jump to conclusion
申請庇護呢家野最驚蠢老鼠
又或者個個一式一樣

email 咗佢話收錢就歡迎番黎binc

會員編號：#146030
會員註冊日期：2017/9/11
入 LIST 原因：恥笑留港的手足。

上述資料更新日期：2021/2/15 22:19 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

err
當我冇講過
小弟眼殘唔好意思

我都認到你係BBBBBBBBBBBBBB